[突發]比三角鐵馬陣更有用嘅陣型！！！！！

大家唔好tldr住
平時我地要防守就用三角鐵馬陣
因為進可攻，退可守
但係當我地要玩快閃嘅時候
用最短時間砌一個最有效拖延時間嘅陣式先係重點
平時黑警拆鐵馬陣只需要開哂所有索帶
啲鐵馬就企定定喺度等比佢地搬走
同埋砌三角鐵馬陣又要用好多索帶，好哂時間
今日發夢喺源禾路砌鐵馬陣嗰陣比人點醒左

將所有鐵馬訓喺地下係比三角鐵馬陣有用！
黑警清場嗰陣要彎腰逐個鐵馬拎起，要花更多時間
我地又唔洗搬得咁辛苦
如果我地再將鐵馬隨機用索帶綁實，又橫又直咁放
佢地仲要搵邊啲綁左邊啲冇綁，有時啲鐵馬仲可以自己卡住自己
砌陣用嘅時間會少好多
佢地清場又難過平時
一日唔清哂全部，佢地架車就入唔到嚟
大家而家係要be water唔係死守！

自推！

push

札埋一堆？

做完3角先放 會唔會好啲

好似疊磚咁，鐵馬有咁多條杆，每條綁一條索帶都拆死佢

三角哂時間哂索帶，就咁訓低就綁仲快，唔洗綁咁多條，只要全部訓低又連住佢就好難清

我同左啲前線講，但係太多人好難spread，推到全世界都見到！！！

樓主屋企冷氣通常開到幾多度

又好似係，横掂三角都攻唔到

我而家喺源禾路係咪又要同你講

我地而家係要令佢地難清場

自推

咁開曬啲遮放落地都得啦

你地當我冷氣軍師又好點都好
唔該真係諗下呢個陣work唔work先
我唔介意你搵到point judge我
我介意我諗到個idea但係你地睇都唔睇就話冇用

背水一戰 兵分三路

【公告—背水分台】

【第一手即時黑警走向報告】
＊只於行動期間運作＊

主頻道：

請於分頻道取得該區最新消息。
《港島台》：
《九龍台》：
《新界台》：

光復香港 時代革命

遮輕，鐵馬重
同埋我地訓低佢都會綁實，仲要係隨機咁綁

但放曬係地阻唔到狗行過去

依家打遊擊
周鳩圍都係咁嘅話
可以逐少逐少班狗消耗體力

True

推

阻到車，阻到長盾
我地唔係要stop佢而係要減慢佢速度
同埋疊起哂佢地都冇咁易行到
反而唔會好似三角陣咁三下得開

卡埋落坑渠有冇得諗

絕對有，搵到咩就綁咩，就係唔好打直放

佢要捉人只需要跨過就得，清場係畜龍捉人，之後防暴做清理，西環個時就係，咁阻唔到佢地

配合其他雜物呢？
我地仲有膠馬/垃圾桶/路牌

類似咁樣，除左橫向綁實，上下層都綁
放左呢個陣，就算佢地有車都要一段距離外停，黑警過嚟都要時間，我地就可以爭取時間走到

屌你老母唔該各位荃灣義士入嚟睇一睇啊
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

倒不如…

一層已經可以令車入唔到，清唔到場
就算每條杆都淨係綁一條索帶，佢地已經唔可以就咁剪開

我地砌得快佢拆得慢！

有道理

推到前線睇到！
我知呢個idea仲有好多改善空間！

Pish

老x膠痴住地下, 佢地呢世都搬唔走

再加啲老鼠膠會點

有腳果啲就係啫，宜家好多都係要靠拆欄做馬，欄訓低左就咁碌過都得啦

同前線傾下？
行到太前好少會留意連登

放6-8塊你點碌過

個底放磚升高佢仲可以kick低班畜聾龜！！！

好似幾好，可以考慮！

掂！

唔好推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

用英泥嘅話出水炮車會點

開晒啲遮之後再綁埋係訓係到嘅鐵馬到

用磚升高佢

推
搬到佢地腰痛

清路障咁清架喎

我頭先有講，有啲人get到我想做咩，但係靠口傳太慢，所以要喺連登講再spread!

好！

同意，推

人地有個大肚腩好難彎腰嫁

有無示意圖

政府應該拎部焊機燒焊定晒佢 唔好俾班人咁易拆到

如果唔會行過既就放老鼠夾 加雨傘 班狗跑過黎就夾

推進緊只會將d 路障推埋一邊
完場清場完全唔洗人手慢慢搬
完全唔會work都咁多人推

畫得有啲急
整合左上面幾位嘅意見

pushh

長三角要用以前長身嗰隻先有用處，以家短三角做唔到攻，只能防

高招 be water

我同你講 69果晚未開發三角鐵馬 就係用呢個方法
因為果晚我地堆錯位想拎返起轉去其他位 點知係難拆到我地搬唔郁
所以唔洗扎 你頭頭尾尾不規則咁放 佢啲腳會卡實 到時你想人手拆係不可能

推啊

紮左會再難搞啲
總之要推到前線睇到！

但街邊拆出黎果啲就唔可以啦 不過打橫打直咁卡實都OK

有前線前線手足畀過張圖我話咁樣有用, 我唔知係咪即係樓主講嘅方法, 大家可以參考下
不要說黑警
試着說 “黑社會” “強姦犯” “殺人犯”

有啲連埋有啲唔連
又有啲就咁long起佢 一踩落去就霖

有力推呢個po 好心你地出去推有用po 啦 唔好淨係用你地ff 果套去諗點清路障啦

一般啦 你都見啲狗拆索帶幾輕鬆 反而花啲心思令佢卡得複雜啲仲難 卡起5-6個係重到無得郁 如果夠高佢地又唔敢爬 就無得輸

下面張圖！

Pushhhh

pish

要重裝既人彎腰實玩撚死佢地

佢地個肚腩

要放三排應該就可以做到你想要嘅效果

佢哋一嘢就剪完

量唔洗多，加雜物都得

整三角係為左衝破一字型嘅防線
如果唔係為衝線，做乜野仲要玩紮馬？

點一野剪哂？佢把剪有咁大把可以一下剪咁多條杆？
同埋我地再加遮/其他雜物就唔係咁易拆

再加層保鮮紙做屏障仲洗玩嘅？
差狗陰公豬囉～

保鮮紙面加老鼠膠

推！

佢地界索帶,因為D人擺得太整齊,所以打直一界就得
如果打橫訓係度,再亂數綁索帶,班狗要逐條界

之前有個POST話用紮鐵用鐵絲去綁,D狗直頭界唔到,
一係就扭開(如果扭到勁複雜,扭開一次至少幾分鐘),一係就鋸

幫PUSH

冇撚有錯！
亂咁綁仲好

幫手PUSH

買英泥再倒落去？

幫手PUSH,等前線科技樹升級

有用 pish

呢招效果唔錯

幫手PUSH,唔可以次次都俾D加輕鬆推進

係咪防波堤咁？唔一定平排？

有白車點搞？

倒石屎啦

用芒膠做防

白車多數後面黎,好少會係警方個邊黎
如果有白車係警方個邊黎,代表前線已經冇路走

幫手推等前線科技樹升級呀
唔想見到每次都有人被捕

訓地下呀，砌三角無用

以前就係玩訓落地下， 之所以要三角陣就係因為為咗要可以反攻咋嘛， 而家又退返番傘運咁，得個守字。

光復香港

推，成推係地，佢地過都難。
執又要灣腰，仲要成身full gear

Push

其實有冇諗過搭高佢？

疊1-2層？唔洗太多

true good

三角係進攻用，純擋車路障唔洗留空位。

有冇透明索帶
或者成個油撚黑，要剪都有排搵

車行唔行得過？

即係整到井字咁不規則索帶
等佢地無咁易跨過

平放好
讚成就推

純擋路用，唔洗留空位起長城。

就係唔係再為攻，放低就轉場，不斷裝新，不斷轉場
似解釋，實在係推

邊有咁多鐵馬比你疊起

一個唔小心隻腳會cake住左係啲縫到

push！！
push！！
push！！

【獻計】建築師見到手足發惡夢後畫左堆鐵馬圖

Architact 手足

push brian problem

勁

合理，推

打巴士司機一定係內鬼
唔畀救護車/中風/孕婦去醫院一定係內鬼
封鎖醫院附近道路一定係內鬼
噴黑交通燈一定係內鬼
港獨/支那/ 針對中共 分化了和理非一定係內鬼
針對平民而非政府 一定係鬼中鬼

幫呀蛇深蹲

巴打 我係工程channel個admin 岩岩同你傾計果個 希望你會好好考慮下我岩岩同你傾果d thanks

佢地跑過啲鐵馬可能會R柴，一定唔敢鳩衝

絶對係